去機場係唯一成功既方法 不服來辯

如果你唔去機場，淨係喺地區打遊擊戰，其實係唔會有用㗎
因為政府有太多方式可以打壓
而且世界各地亦都唔會對啲地區嘅遊擊戰有任何興趣報導

沉迷玩遊擊戰嘅只係一啲 陶醉一次半次打速龍小隊或者係攻擊 警方嘅小學雞
好滿足hit and run嗰種成功感

我覺得呢個成熟嘅成年人應該諗清楚用乜嘢方法先可能令到整場運動勝利同埋有一個顯著嘅進展

其實年運輸及房屋局局長陳帆都同你講咗搞邊度都好唔好搞機場

你班on9仲等乜？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

屌你老母講就易
依家入機場都預左係衝
你唔係以為仲on99坐係度和你飛
入得去衝, 就預左走唔返出黎, 你答我機場點走, 走出跑道遊水走?
係咁叫人去機場, 等於叫前線勇武食暴動罪, 你擔唔擔當得起屌你老母

無話唔去 但你成日去搞吓搞吓變14 今日已經見話想喺嗰度唱k我已經覺得有啲嘢

依定陣地戰無乜問題 可以keep到啲度火 只係要知幾時攻幾時守幾時退 幾時救人 其實無乜問題 反而長駐喺機場度火好快就會無 只係對外輸出文宣 忽視咗香港內部抗爭氣氛

我都係唔明點解要二揀一 一係勇武一係和理 一係機場一係街戰 大佬唔係二元對立架嘛 兩個可以一齊做架嘛 係都要逼人揀係咩心態

就咁 此po已完

對敵人仁慈=對自己殘忍

你而家唔係要個氣氛呀
你而家係想勝利呀

唯一可能要政府回應5大訴求
就係影響經濟
呢個先係政府嘅命根
呢個先係係香港嘅春袋

攬炒巴打同義士 多謝晒
香港人 繼續要團結一心

其實運輸及房屋局局長陳帆
都已經聲明搞邊度都好，唔好搞機場！！！！！！

你班on9仲等乜？

食花生睇撚住班和理非入機場, 幾百人拉晒非法集結,藐視法庭

5毛收皮

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。港共根本一步一步謀殺緊香港人。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
機場就係港共春袋
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，叫叫口號拍拍手散水就可以？
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

PUSH

但機場個TG GP好鬼

知大家都嬲，亦同樣覺得機場先最高效率
但為免今朝既事再發生真係要夠宣傳（812果晚成個連登fb都叫人入）同plan（特別係依家有禁制令同唔撞其他期）
加上機場唔會走，不如諗清楚再決定
目前檔期826預左入國泰城, 91 92 97 98都冇活動, 想件事做得成不如早早文宣

早早文宣

推

淨係搭車入去姐

係 靠自己啦想去就去啦

靠自己就會人少鳥

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛